# LynxStorerEngine

Storage engine for the LynxDB project, fork of lion project.

## 1.0
	- Creacion de clases del proyecto
	- Creacion de protocolo de almacenamiento en json
## 1.1
	- Modificacion del algoritmo en el protocolo de almacenamiento
	- Corrección de errores en el protocolo
